(發夢）如果咁做政府會唔會冧

其實我想問各位藍衫呀sir知唔知自己條女咁易俾白衫狗上

共享妻子 你識條春咩

我冇野講

利申：非撚狗

發夢一齊去同一間中銀排下隊影下相 再下一間 政府就會腳仔震架啦